有無人覺得周秀娜呢舊女人好撚核突?

波又假
樣又衰
聲又柒
人又老
雖然唔撚睇電視, 但都想叫佢柄埋一二邊啦屌

有無人覺得連登呢埋毒撚好撚核突

樣又毒
身又臭
頭又油
但又嫌三嫌四

你都幾撚戇鳩, 佢呢類"明星"一舉一動、所有生存技能都係建基於自己物化自己之上, 唔拎佢來嫌三嫌四評頭品足, 拎佢來做乜撚? 唔通佢會有乜撚野內心世界呀?

佢成份工就係拎自己對波個樣把聲同年紀出來賣, 開個電視你就係消費者, 而家睇完貨唔滿意唔嫌得佢? 你知唔知自己講啲野有幾撚笨柒?

你鐘意咁睇人咪咁睇人囉

佢食正𡃁模條水，係自己被睇厭前搵到方法開公司，我覺得幾勁呀。你諗下佢同期個批女去晒邊，無老闆包養個啲，半紅不黑，再對比下佢

睇電視就係消費者

如果你話買完佢寫真但發覺同真人差好遠, 屌鳩佢呃你錢我都明

原來你眼尾望到佢一眼咋

好大既官威呀包大人

你問全香港我諗真係得搭車瞇八卦雜誌個啲c9知你講呢啲野

樓主高質

下 好正喎

Child登仔不願面對

唔覺

屌。無圖

舊女人即係 old woman ?

多數係女先唔like娜姐

但啲人叫樓主做小9頭佢應該唔係女

把聲好正喎

公司有個妹妹仔秘書個樣好似佢

好好J

對眼靚喎~

人地無拎對波出黎好耐
睇下29+1電影 人地不知幾好戲
你十幾年無出街？